希望召集到波台手足一陣不問價接貨同大戶決勝負

700！！！！

黎啦，接實！

好兄弟

盡撐

咩咩兵成功托市擊退大戶